美警吐口水落被捕示威者

講左幾萬次天下警察一樣黑，個重點係佢哋做完之後有冇後果

依隻狗ac係咁想幫自己洗白

算數啦警犬